突發！大J 疑似用之前籌集返來的三十萬搞自己製作公司？大家點睇？

食沙律？

cls又抹黑

咪撚9up

「疑似」

Benjamin打手

證據呢。

9up
完全冇證據
一句「疑似」玩撚曬

樓主 五毛 分化 熱狗 芒po狗

之前集資果三十萬公佈左用途未？

收皮
拉

無fact checked 過既野唔好開post

佢洗撚靠籌旗先有三十萬咩

好似係直播講過下係拎去幫台灣手足

講明唔講得既野
咁想知咪直接問佢囉

有齊証據先開post la，一句疑似又想抹殺人
如果單純想貪三十萬，佢一直唔出聲已經持續有廣告商搵佢啦
佢YouTube 知名度分分鐘一個月已經做到
洗撚出聲攪到咁多個月無生意呀

1.19

咪分化之前唔係話幫其他YOUTUBER解約咩?
跟住阿哥藍店就話無咁多錢幫手賠

罵自己人就最叻

你老母疑似做雞俾狗屌
"疑似"
on撚99

樓主呢啲人真係好撚柒煩

死曱甴又想攞料
捐既人都唔想知 你憑乜

收皮啦 30萬你捐架？

原來真係有咁多傻仔信佢果30萬真係用黎幫手足
人地笑緊你送30萬比佢洗ja傻鳩

拉

拉 分化

咪係，30萬事小，唔驚俾差佬告，惹官非？
反而班傻仔俾錢佢駛，吹佢唔漲又無犯法

收皮啦五毛狗

籌錢時講到明唔會公開用途，
捐錢既人都理解明白，

究竟成撚日話大J私吞沙律錢既人，你有冇份捐過錢？？？？？？？？？？？？？

點呀你個覆個comment先得$0.5嘅傻鳩

我信佢

咁有米就唔洗租村屋住啦

小朋友

佢洗貪30萬？ 反送中前佢閒閒地每個月都賺呢個數

弱智樓豬成日開埋啲垃圾po洗版
Block

成班冇捐過錢 又要喺到屌

突發！________疑似<罪名>
加段九唔搭八片

法官大人

佢呢排d片有撚入過top trend咩，已過氣。
D片又無營養，咁既片遲早收皮，相反開班教人做掌門人，做經理人揾生意係最終目標。條友唔蠢，直情醒添

以後單機啦
拉

樓主你老母都疑似比人屌啊

繼續賺五毛叫泰雞

點呀波台狗又出黎柒？

嗰幾十萬唔係攞曬嚟買軍火咩

佢可以靠自己攞30萬出黎，同佢有米到可以自己買層樓係兩樣野喎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，抗爭開始靜，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

小朋友
人地係有普通樓唔住要住村屋大間啲呀
你有冇錢買/租呀on9仔

咁咪即係唔係有米囉

上次100萬單嘢咪又係笠左水

叫人捐錢講唔出用係邊

算啦

拉 3點中環遮打見

三十萬我都拎到出黎啦

你都on9

九龍塘大把4，5000尺樓
大把車位
住唔住得起？

當然，同公屋仔比佢係有錢既

疑似樓主係遊行前做冷氣軍師帶風向
不捉鬼 不分化 不篤灰 不割席 一陣見

拉啦屌
捐得都無人想知佢去邊度買沙律黎食

呢度好多小朋友

個陣黃埔加到三萬又要租車位，又要養個日本未婚妻，養唔起嘛

同幾個人工換身敗名裂

你諗下個風險

Pull

樓主 五毛 分化 熱狗 芒po狗 hi

我就話要有誠哥咁有錢先算有錢

可以公開嘅一早集資個陣公開咗啦
唔信佢咪唔好捐囉
又要問問問
利申冇捐

又想造低最出名果幾個youtuber 分大個餅

又黎 食沙律就食沙律啦 寫到明捐得就唔好問出處
又係度分化 拉

blocked, 疑似都比多少少推論

Block 多個

關你撚事咩
你都無捐架啦
我請佢食沙律唔得？

又唔洗咁既
你有錢買到樓自住咪得囉
又唔係咁有錢
又要日日吹奏話比人聽自己有錢
呢d咪係死窮鬼自卑心態囉

大J
買左樓先講啦

Ming仔都係租緊將軍澳

樓主疑似係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠

樓主證實係on9

樓主全家疑似被狗後入再中出

幫台灣手足就真係身敗名裂啦，因為銀行有曬匯錢記錄。大j連香港手足都唔幫，話驚惹官非。
反而條友話食沙律，自己食曬筆錢又邊會身敗名裂

拉
柒頭

佢淨係Youtube都收10萬一個月啦
拎30萬出嚟有幾難

4sir屌得好

唔難呀
一個成年人有幾難攞出嚟？
攞到就唔洗周圍問人乞

突發！樓主老母疑似比大量狗屌緊 條隊疑似長過紅隧 伯母嗰西疑似闊過西隧

30萬咁少錢 益下自己人有咩問題

就算係 我相信佢間公司都唔係咁簡單

樓主老母疑似俾狗屌

大佬呀唔有米唔代表拎唔到30萬喎，你明唔明個邏輯呀一定要有米先可以拎到30萬？佢訓身咁拎30萬又唔得？拎完30萬仲勉強夠生活又唔得？
一定要係百萬富翁咁款先可以先可以自己拎30萬？

你唔係有米就唔好成日攞錢撻人啦

上次100萬點呀？

你以為三十萬好多？小朋友

食正條水梗係發大黎搞啦

blocked, 疑似都講得出
分化撚

三十萬一d都唔多呀

不過你偶像要問人乞呀，小朋友

叫人信佢就施捨左唔好問就仲好笑
點解唔好問？
不要問只要信？
大J變左宗教團體？

你呢隻5毛要留60萬個留言先有30萬

你依啲仆街真係唯恐天下不亂
希望你快撚啲去死

捐果個都未出聲死窮撚眼紅人，正垃圾

咪食沙律
冇錯喎

疑似 同d狗鳩拉人有咩分別
況且佢投資一大舊錢提攜後輩又唔係d咩壞事
D $0.5分化撚真係好撚煩

突發！樓主老母疑似比人屌緊

年薪一百萬你估佢流架？

呢d咪on9囉

證據

咁少？
YouTube都話搵十萬一個月
廣告，贊助呢？
估佢年薪500-1000萬

Send去稅局叫人查下先

樓主係5毛 on9 唔係疑似

有心賺錢既佢唔出聲
接下大陸game 廣告都發過豬頭

點睇？分化就死開啦